我鐘意嘅人好似鍾意咗另外一個女仔

乜我真係好差咩

個女仔新嚟我哋公司
不過老過我
乜男人唔係鍾意後生啲嘅學生妹咩

9成係

咁我衰左啲乜
唔樣衰 又後生 性格唔差

點解你會覺得佢鍾意嗰個女仔？

好照顧佢 對佢好好

樓主30歲仲後生？
可能條仔唔鐘意男人

絲打唔怕，你仲有我

我20咋

互含咪算囉搞咁多野

真係感情問題黎
屌你老母今日421你係唔係元朗？
淨係識拉 做左乜實事 ？
啱啱我係元朗雞地比狗逗嘅時候你係邊啊冷氣軍師

你自已覺得啫！可能人地唔係咁諗

比狗逗就唔可以開po?
抄完身分證未放人走囉

我更加想知mon撚住我開po嘅推拉師係421元朗做咗啲咩姐

做sp唔得咩

屌你都廢事
起完底都知你係個私怨撚

因為佢係淨低嗰1成囉

Anyway唔好諗太多